今時今日呢首歌仲出唔出到街？

又勾人老婆又奶又蟹仲爆埋呔？係咪去左成人台？

溫拿五虎-要約妳去街

作詞：林敏驄
作曲：鍾鎮濤
編曲：Donald Ashley

(A)今天心境暢快如(D)大哂又覺得HIGH
(A)今天心境痛快如(D)極渴遇上鮮奶
(A)今天心境暢快除(D)大腳在打北派
(A)今天心境痛快如(D)在YAK廿八兩蟹

(D)莫要笑我我好似(A)舉止古怪
(D)皆因皆因(A)寵壞
(D)莫要怪我
我好(A)想稱呼妳(Bm)太太 太太
(E7)要約妳去街

(A)我要見到妳(E7)那怕上山斬柴
(A)兩個建築個(E7)新世界
(A)要永久相對(E7)與妳遠走天涯
(A)永遠都一對心暢快

似隻小花兔跳進妳的胸懷
轉個身生個小乖乖
見隻小花蟹只想汁都撈埋
這隻小花蟹搵你買

今天心境暢快
如大哂又覺得派
今天心境痛快
能又喝著這鮮奶
今天心境暢快
條白褲又爆左呔
今天心境痛快
人愉快又滿口蟹